屌你體育台真係好撚鍾意推舊post binc

悶唔悶

Ng悶

你問緊獌迷？

撚知你班玩具撚咩
廿鳩幾條傻鳩追住個波踢

次次比賽完就推舊post

當日串過馬撚開post 引人圍爐恥笑，今日炒晒車比人推返post 就係煩係悶？

係呀係呀
1正皮= 死一個球員
1留言 = 球會早1日破產

吾悶

系
bin 2野=會少忽肉

負皮左

秒

吾你老母

正, 成個體育台都係咁撚ON9, 就係因為班踢皮球玩具撚

返屋企玩超人啦

咪係 阻住哂睇po
明明賭波賭馬po先最高質

Wilson chiu

系

垃圾